紅磡土瓜灣方向有防暴！

手足快散！

推畀手足睇

邊到黎？

紅土人表示
你張相影撚到咁
完全唔知喺邊

推

快走呀

QE個邊啊

推畀手足睇！

宋皇臺?

京士柏衛理道女童軍總會外